CCTai:唔好用火魔，唔好叫光復香港時代革命，唔好私了，唔好撐加泰，會失到國際支持

到依家唔好叫香港獨立證明叫香港獨立係無錯班軍師以為自己係美國人肚入面條蟲咩

同一時間：兄弟爬山，各有各做

今日唔知發生咩事
明明琴日好撚正常
淨是傾行動 互屌好無謂

多謝黑警卧底

唔好舉美國旗 唔好搞加泰集會

贏左無得分 輸左死全家
義士變哂condom

On9

唔嗌獨立係半年來既共識

係為團結大多數人反警暴既策略，你而家搬呢個議題出黎，咪即係變相分化緊運動？

我支持獨立，但係絕對唔支持而家嗌

同埋，乜獨立嗌下就有架咩？

做多啲論述先啦港獨派！

利子簽左未

共產黨不高興